那裡會是個天堂 新加坡！

那裡滿載愉快臉容
讓我看見世上美好新境界
我會說聲新加坡！

push

反耶都唔得

十點半後在便利店不能買酒

沿途良辰美景
難自禁是心中興奮
世間的優美動人樂趣
讓我一一都看真

等我仲以為係唱歌post
原來樓主係吹奏新加坡
肯肯定曲詞都係香港人作
坡佬邊有咁既水平

原唱係吳國敬